做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

等你

訓了 88

準備瞓
忙左幾日都冇好好咁瞓過

豬仔gd nite
Have a nice dream

Sad

等你瞓著左，我睇住你瞓

點牙肥仔

清唔好咁

好親切 叫多幾聲

ching唔係咁我點瞓，係咁覆你

咁都得呀😑

你瞓先啦
我攰就會瞓

deam a little dream of me please

係 想聽

笑4

因為未沖涼

訓唔著

Kk
Have a nice dream

死肥仔😑

好驚驚⋯

笑撚咗出聲

沖完啱啱好瞓得

多謝你

屌你呀

點解呢

試下唔好笑
咁我又等你瞓著左，我睇住你瞓

Nite

傻左呀你

肥手指

肥仔

你好狗

本身都覺得無嘢
你講完就好撚好笑

減肥未
我教你

屌

sbbbb

減啦

4日總共訓左10個鐘

無咩咁好笑啫，我都會好似佢咁，睇住你笑到你瞓著為止

#謝絕人身攻擊

都支持嘅

典解要玩命

日經：
同條女咁啱撞到佢個ex, 然後佢話未放得低，不如保持返距離。

屌

訓不了

Flirt成典？

跳樓先

典解要收皮

佢對我無興趣

似花還似非花，也無人惜從教墜
好名

How do u know

有蚊呀！！！

Last reply 7 hours ago

啱

揭開低牌未

No

痴線佬
俾人睇住睇仲笑
我會質你兩拳先

又屌

眼訓

得你係
你條女點呀

炳我

幾重呀你

Then move on？

驚自bel唔答

忍唔住

多你幾個鐘
建議清快去瞓返兩日先

Too attached

已攻擊

我都唔知眼光光咁

支持你繼續mean一mean

都慣其實？

一齊左幾耐呀？

好撚慘

🖕🏿

#水雞大xx

藍咗你未

殺呀！！！

學緊唔好咁mean 嘴太賤

乖乖地去啦

熄燈

有冇so先

Sogo

Boommmmer
已爆快答

冇心覆覆左又點

唔准吉人

你都睇得幾透
最緊要對話有趣先吸引人傾落去 得閒笑下佢話下佢嘛 放膽d 不過支持你move on 都grad了 大把世界

識左半年左右，開始左一個月左右掛。
知佢未放低，又知個男仔唔會一齊返，我選擇等，佢又覺得有壓力。

畢業 失業
我都知佢對我冇興趣啦
睇得好開

整黑d間房
唔好亂諗野
再唔得就478呼吸法
吸氣4秒，再憋氣7秒，8秒呼氣
應該會易d瞓架
定你有心事想講呀

唔繼續讀？咩科
下個放膽d教你覆

已十卜

笑到瞓著都好開心

bba
未放得底 再努力下先

咩黎
已經唔記得左

叫左你早晚7牙架啦
咁口臭

呢科多女呀 有機啦
努力放低做多啲運動變sunshine boy未

點點是離人淚 結晶之後 會唔會化

唔係合埋眼咩

你咁樣我好難覆 講中文得唔得

前排終於洗咗牙
都唔係好多牙石渣喎

要胡so

吹？

柒頭一個
放唔低啦 日日傾 傾左4個月
有時仲會比hints
所以我都唔知點

Captv個胡so佬

洗唔洗跟埋你搵食呀大佬

臭豬西西

獨遊維也納中，
一陣搭車去布拉格

得啦 最緊要心地好 由內型出來就好
4個月咁多 睇嚟都習慣咗佢喎
咩hints ar

唔緊既
佢揀得你一齊證明佢有心動過既
俾多d支持同時間佢
得佢慢慢放低再一齊

Yes上我架直升機未？

邊撚個

俾人望住我完全唔敢瞓

型唔到
總之同佢傾計上堂好舒服
會買手信比我掛

牙周炎

呼

驚乜 佢忍者嚟

依家睇eeetv同jfft
好搞笑

羨慕

心地好最緊要了 學習下
同其他女傾計唔舒服？_？
Fd都可以買手信！

瞓覺會喊點算

咩話聽唔到
Fafafafafa

十年無洗，洗前後無太大分別 係白咗小小 我滿意

最尾一句真
我諗多左

你

點解呀

搵紙巾抹😅

喂唔好意思呀

我超強第六感

（拍膊頭）師兄 我明呢刻真係好沮喪
好似睇得自己太高咁了？

LM

建議去驗一驗有冇腎石

真
真
真
我只係個朋友

我日日飲2L水

又笑
渣到

5相sleep

師兄 有我 唔好灰（拍膊頭）做得好好架啦你

感覺到你⋯⋯⋯

肥手指

🏎

下咁快？？？

水腫大xx

👌🏿block duck

孤獨講唔到出口 原來會變成眼淚

屌！！！！！
唔想亂諗

你喺邊度呀？
喺度！
過嚟啦！
嚟緊！
快啲啦！
嚟！
呢集我睇咗3次

孤獨是所有人的歸宿喔

上嚟取暖唔

咁快咩
加油加油
你得既
放鬆d就贏一半架啦
快d去瞓養足精神去應試啦

🚁

你呢個情況仲可以亂諗啲咩
係好辛苦 唯有做其他嘢

唔准扑小莓

我睇左好多次
次次都笑到仆街

過客如水 周圍啲人嚟嚟去去 幾熟都係唔會拉得住 不如自己隨波逐流算數

俾多個你
凸凸

陣間你睇呢個
Eetv真係好好笑
玩完過山車
我同emily呢 都驚嘅
我覺得佢地個開頭 3個一齊講follow subscribe like 正d

咁你識完咪約出嚟捉實佢

🖕🏿🖕🏿😊🖕🏿🖕🏿

睇過啦
佢地唱別來無恙仲搞笑

李萬機真係好撚正佢湊女嗰集真係無撚得頂

Good dog
Hand hand

真男人
我都覺得佢好正

又認錯邊個

笑死

得狗狗可以四隻手

最後果幕好冧

.....我屌笑撚咗

海旁

成日都係咁
驚你笑撚死

唔洗笑都死

你係唔係以後唔想再見到我啦

CPR死唔去

呢幕真係好真心

頂5緊 比我4

做佢條女真係不得了

做乜咁睇唔開
我都未死你就木嘈啦

日日食玩訓

睇緊主機/mon/電腦檯

咪係做咩仲未有女架屌

有啲肚餓

Rich又洗錢
你溫好書未呀
加油呀sb

你又知佢冇

因為我屋企得notebook+就黎搬屋
notebook佔檯太多位所以決定買主機

溫左maths 聽日12點去圖書館繼續睇youtube溫書

食宵夜
我都好餓

做咩呀
講黎聽下

佢ig mo

Mo了 都是煩

幾時搬先
未搬唔洗睇住啦
反正仲要度位買檯
機搵人砌好似抵d喎

實得既你
咁醒目
中文口試幾時呀你

傻啦你
有都唔po啦

又mo牙
煩左定煩右呀

大約7-8月
其實係搬返舊屋 自己都睇好左
主機/mon呢方面有做功課 睇左連登post
主機$4200包砌+$2000Mon

中文3月14 英文5月2
中文中間果批+英文算早

咁又係 咁正典會矛

Why not both

未諗到煮咩好

咁耐先搬
洗唔洗咁快諗定呀

早d考完咪早d放假囉
可以同frd去grad trip囉

咁可能有其他原因呢

咁我唔逼你啦
摸摸頭，煩惱飛走

早啲炒
放假一定狂操gym+睇晒買左既歷史書/文學小說
+同小學同學去德國

聽日返香港 而家好興奮～

自己煮咪好煩
屋企有咩食先

Whats that mean!

Yes!!!! Chan jai Sleep la me !!!!!

炒乜
咪9up
你做尖架
唔去台灣啦

OT到九點幾
收工返屋企換衫跑完步一陣咋
要碌陣手機先瞓
補返錯過左既世界

咁咪好囉，返黎好好玩下啦
清依定係邊呀

不說了

咁好啦
瞓啦你，唔好亂諗啦
Gd nite and sweet dream la

我望住你瞓先

泡菜國啊

停左好耐啦 邊有時間做
台灣都係2-3日姐 去完再去德國都得

辛苦晒你啦
好好咁抖抖啦
唔洗咁急住追既
冇話錯過左就追唔返架嘛
咁你睇多陣好乖乖地去瞓啦

都唔係好遠啫
依家有假放咩

呢個時間有咩餐廳開
得公仔麵、通粉、罐頭湯

知你忙啦
辛苦你啦sb
但你操得多成身肌肉好柒架喎
有米係唔同d

有通宵鋪
賣三寶串燒生菜魚肉果d
食公仔麵啦咁
記得加隻蛋

5月2就解放了

做左20下sit up 好驚自己變得太大隻...
窮 買唔起主機

有啊～

好快啫
加油捱埋佢啦
練腹腰同腳囉
練到有馬甲線就好靚

yes

我肌肉腳
操fit個身之餘仲想set造型/cool牙 etc

放咩假呀
你果邊應該3點啦喎
仲唔瞓？

唔知點講好 總知放長假 咪話返香港興奮得濟訓唔到

同朋友買完醉啦
愈飲愈唔開心嘅喂，愈飲愈想喊

唔洗點練腳啦
練核心就夠
你唔係話行文青look咩

我都cool緊
好貴又好難頂呀

幾點機呀你

晏就4點啊～

酒入愁腸愁更愁呀
做咩唔開心呀
喊左舒服d既就喊啦
乖，冇事既

但本身已經肌肉腳
冇話特別行咩style
只係副眼鏡好撚文青feel

可以食少啲當減肥

做乜咁興奮
係咪想見邊個

想見落塵巴打得唔得

咁就唔好操腳啦
到時真係下身橫過上身
行mk路線囉你

冇用架
你一日要帶22個鐘
你三餐時間都冇乜啦
平時又爛口
又唔飲得奶茶coffee 同朱古力
D牙又冇乜力
早晚仲要幫佢刷埋
好麻煩架

有緣就會見到
但我通常都毒係屋企

俾人玩完一直諗一直喊 完全瞓唔到

咁個緣份睇黎漏左係你屋企

做咩黎呀
冇事既冇事既
呵返唔好喊

咁我要返學架嘛
間中會同frd出去既
可能緣份係你度呢

有女仲要flirt我
仲要瞞住我
等我動咗真感情先發現原來佢有女朋友

淨係想踩健身單車
都唔知點瘦腳
咩路線都唔想行

所以咪減到肥
我老母話我情況完全唔嚴重
唔知仲cool唔cool好 話晒都要4-5皮

仆街黎
既然都睇清楚佢就夠鐘死心了
佢唔值得你喊架
乖，冇事既
慢慢就會放低架啦
何必為左個咁既人難委屈自己
講句dllm之後咪再理佢
乖乖地去瞓啦
瞓醒就係新既一日啦

做咩呀清

屋企樓下乜都冇
樓豬仲唔瞓？